曼聯今場波，真嘅係比反曼一記響亮的耳光✋✋

叭叭叭，不知打在誰人臉上？✋✋✋✋

🖐🏿🖐🏿🖐🏿🖐🏿